私煙 心裹感謝神

私煙 心中剛強無懼怕

留名

黨的恩惠滿一生

皆因以為係弱感冒 私煙～

呢首真係教會歌 所以你嘅發揮合情合理

全因 感染支那毒

匙煙？

咁早開始報佳音?

私煙 心裏感謝神
火化 屍體的結局
讚頌 佢瞓落靈柩
這一生 冇左

私煙 心中剛強無懼怕
黨的豐盛滿一生
皆因私煙曾為過黨
爭光

讚美

（冇咩意思、純粹塞啲字入去🙊）

勿回樓主
人地生癌拎唔出錢醫，佢笑
油頭義士=平壤黑人

大家入下邊link block佢

樓主生癌未